118i vs golf gti

2013/14 118i 後驅
2013/14 gti 前驅
點揀 gti 貴少少 想問下保養維修 油錢

波箱都想問下邊個好d

保養嚟講 打和啦super
GTi大力啲又多空間啲
118i呢種級數俾後驅你都冇乜用

gti 完

X2 GTI

x3 豬師奶

油 係咪gti 食得勁d
另外想問 gti mk7 波箱 13打後係咪濕7

睇你點揸

13年濕6

渣開GTI
D人話波箱易壞
應該係因為1 2波太短
起步踩得唔好好易玩壞

係 我架2013passat cc 都係咁 起步似棍波

Mk7濕6，Mk7.5先濕7

啲人當CVT咁慢溜咪易壞

姐係點 揸gti同棍波一樣 開波比油吊起架車？

YOUTUBE有片教點渣

有冇ching 揸gti 講下d 通病 諗住買返黎一尻換晒先

Golf 7 個 ea888 已經改良左，冇咩野好搞

gti

GTI, 平民跑車, 冇得輸

Topgear HK 早排有片講過下

118i 外型靚
又爆得

118都爆得

唔係一定要BBA嘅話

GTI for sure. 個樣斯文得嚟又好砌得

大家點睇mk5 gti棍波？

後驅 turbo

power 差咁多
濕6 ea888 gen.2 已經好好多。。